大約半個月前女朋友問我點解咁鍾意攬住佢

因爲揸落去成身都係波
佢嬲到依加

果日之後
佢唔比我再掂佢
仲晚晚都出去跑步
平日相處都感受到佢既怨念

各位巴打 女人真係唔鍾意聽真說話

有女就收鳩皮啦

真

你條女好撚小氣。

肩肩你係我最愛果個

唔好割席

block

我錯了

係，氹下啦

已經盡左力都係咁

成身都係波

我知錯了

巴打輸經驗

敬問高招教授

小妹a0⋯⋯

岩岩A1 好多野都唔識

咁快變返A

被放生